[突發] Newsmax同Fox News 承認報導有關選舉舞弊嘅Fake News

Newsmax on Monday aired a nearly two-minute video ticking through items it had "not reported as true" related to President Donald Trump's unsubstantiated election-fraud theories.

Fox News also aired clarifications on several shows over the weekend.

Newsmax, Fox News, and One America News Network could face defamation lawsuits from a pair of voting-system companies, The New York Times reported.

唔係好撚有自信話有舞弊又有哂證據架咩？
做乜俾人兇兩兇就鳩縮？
有證有據洗乜驚法律責任？

歡迎大家做句子練習

例子1

心水消就知你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

========平行宇宙=========

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

某條戇鳩話以上兩句並無關連

例子2

會員「你都岸鳩」，我想講呢

=========平行宇宙==========

喂屌你老母

同理，幾上兩句都係無關連，亦無法考證是否同一對象，唔排除有人對天發洩自言自語

例子3

會員「您都岸鳩」係一個鍾意強調邏輯嘅人

========又係平行宇宙========

個撚樣自己都錯撚晒邏輯，又輸唔起，肉酸到要發明「隔行宇宙」嚟平衡心理真係樣衰界嘅經典

唔知條柒頭又有咩表示呢

支持dominion告鳩佢地
証據需要機會曝光

又係呢條連Straw man 同Ad hominem 係乜柒都未識分嘅兒登仔

搵埋wiki出來都可以錯撚到真係笑撚死人

笑緊兒登仔串柒柒仲要咁撚快手衝出來對號入座

內文唔係話佢地話向2間投票機公司道歉?

自己咪一樣解釋唔到wiki個例子點樣唔包括老屈對方動機人格
淨係不斷loop話人唔識，成隻小學雞咁笑唔笑死人搬龍門大師

發雞盲認錯人柒咗又唔認
慘到要用隔行咁牽強嘅理由扮冇認錯到
正宗小學雞唔輸得賴地硬
想唔追撚住你嚟恥笑都唔得

柒頭
社會失敗者
唔死都冇用

隔行保平安

洗好個屎忽俾我屌未？

1. 第一句就明笑柒你架喇垃撚圾
俾埋wiki 你都仲係理解唔到就真係廢撚到系咁
2. 第二句就隔撚左行，同第一句無關
3. 第二句就連object 係邊個都冇撚寫明，做乜咁快同我連埋第一句來睇，即刻衝出來對號入座呀柒頭
我話隔行就冇關聯呀？
我仲話冇寫明object 呀柒頭
做乜唔攞埋個criteria 出來講呀？
又玩straw man 玩曲解呀？
oh 我又唔撚記得左你條垃圾以為straw man=標纖

隔完行寫句屌你老母出來就以為自己好撚醒
讀下書先出來柒啦垃鳩圾

"Newsmax would like to clarify its news coverage and note that it has not reported as true certain claims made about these companies," John Tabacco said on the network.
唔見有
右媒邊敢
Newsmax俾班侵粉杯埋咪冇人睇

唉

真係好撚神奇
本身仲串柒柒咁隔幾日就有舞弊新聞
兒登仔仲開哂post 話係最有力證據
又有哂forensic又有哂片咁

一話會有法律責任
就即刻鳩縮
唔講仲以為鳩up 真係唔洗本

個POST 無侵粉反擊既

Come on 侵粉

好耐無見佢

侵粉個個返哂學唔得閒

怨婦五毛嚟
表面就扮黃絲
一去到選舉就現撚晒班

Push

心水消就知你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

學返你咋傻鳩
你句撚樣都可以話無指明邊個，咁我隔行屌你老母都一樣啫
你認我咪認囉好簡單
小學雞五毛

兒登仔又互含

兒登仔個個口講自己係黃絲
一去到選舉就現撚哂形做哂藍屍狗隻

好呀
慢慢撚

兩條撚屌就擺撚明係笑柒緊你架喇

邊條撚樣呀？
我有寫object 呀？
又要隔撚埋行又要冇寫object
對號入座完就想玩straw man 話我講緊你呀？
兜啦柒頭
你連乜春係straw man 都未撚知呀
搵撚完中文定義你都未撚睇得明呀
兒登垃圾連小學雞都不如

宜家咪叫你解釋下講緊邊個撚樣囉
空氣呀？自己呀？
學返你咋傻鳩
你句撚樣都可以話無指明邊個，咁我隔行屌你老母都一樣啫
你認我咪認囉好簡單
小學雞五毛

傻系係隔離post 睇唔明中文？

稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊
稻草人=老屈動機喎
老屈動機＝標纖喎
繼續spin 啦垃圾
你條柒頭怪唔得咁撚廢同我講前文後理
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾

oh, 又扮撚哂野唔講有冇object呀？
做咩呀？你知你講埋你就乜柒point 都冇呀？
定係你垃圾到連乜野係object 都未撚識分呀
俾你隔幾撚多行你都一樣係咁撚柒

樓主放負，應該係deep state派過黎又block一隻

拉

稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊
曲解撐侵者論點係立論於有deep state都唔係曲解
曲解撐侵者質疑投票機造假就係立論於有deep state又唔係曲解
繼續spin 啦垃圾
你條柒頭怪唔得咁撚廢唔敢講前文後理
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾

又繼續小學雞文字遊戲

你隔離POST話第二句打後就係笑柒班串柒嘅侵粉

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

撚樣係眾數嚟？
何來有指出係眾數呀？？宜家先想加個「班」字扮眾數呀柒頭？
原來你真係唔識中文架

覆緊同一個人但隔行之後無寫明覆畀邊個咁當然係計落同一個對象度架啦，常識嚟架戇鳩
唔通你係個群組入面覆你老闆話：
早晨呀老闆，食咗早餐未呀？

柒咗就企定啦撚樣

咁仲可以死撐話唔係同老闆講咩
正一戇鳩仔
好撚肉酸呀

快

你就曲解喇柒頭
俾少少時間你條撚屌Quote 返我句野出來喇，邊到曲解撐侵者質疑投票機造假呀？
連曲解係乜春都未識
繼續spin 啦垃圾
怪唔得咁撚廢冇撚哂point就要同人講前文後理
原來連中文都廢撚過人
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾

又繼續小學雞文字遊戲

撚樣係單數嚟？
何來有指出係單數呀？？

原來你真係唔識中文架
柒左就企定啦班撚樣
同人講中文
識唔撚識分文筆順唔順暢呀柒頭

兒登仔常識呀？

你真係好撚柒
成句豆號都有撚埋行又冇撚隔同一句野來
你想攞來比呀？

柒咗就企定啦撚樣

咁仲可以死撐話豆號係2句呀？
正一戇鳩仔
呢次真係好撚肉酸喇